估下今日啲支那佬會唔會又暴力托市

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

跌少咗好多，北水開始流入

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

幾百億托幾百點

印錢姐，沒事兒

已經暴力托緊

得返半粒鐘，托呀

過埋浸虛火就好睇了
依家個市點止跌咁少

認同，但唔知幾時過，果面係咁印錢

借post 一推

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

到底佢仲可以托到幾多日

其實點解佢地要托市？

牙侵：唔打貿易戰了，聽日大升屎

今日會唔會托？琴日美市麻麻地

大戶未放曬貨

一星期後又托

托市

美市唔好中共就會托下

托港市

杏家升喎